以49000邏輯,暫時英超得2隊可以抽佢地

1. 曼城
排名高過你 串得

2. 阿仙奴
有冠在手(社區盾) 串得

其他球隊唔該收一收聲
你地英超唔夠人多 歷史唔夠人長
有咩資格出聲？

曼城串個陣就會話要有冠先得，阿仙奴串個陣會話排名高先得

三冠 > 一冠

咁簡單都唔識計

咁撚on9既野都講得出？死獌狗
邊隻狗講的？

你D手足

邊隻

曼城:未拎冠冇資格抽
阿記,利記,熱:排名低過佢冇資格抽
車:排名低過佢+拎番上季個英超冠軍出黎講係j歷史 所以冇資格抽

結果都係我地曼聯最勁

冇追post 真心想知邊隻獌狗咁撚on9

名我唔開 都係果d
跑得慢呀
或者用玄牛黎做名果堆

搬龍門不嬲係我地曼聯最勁
以前屌轟鏝金錢足球 屌利j歷史 屌阿記長期第4
依家我地曼聯做齊晒啦

波台新秩序

社區盾難拎過世界杯

又嚟稻草人

49000係咁上下

一定係喇 全世界逼害你地

屌鏝邊有球迷 而家得阿串到架姐
要做鏝一係老孫果時睇起一係創會球迷

樓豬好波

我轟有金章

我地利記都唔串得？

你把口咁臭既 食過屎黎呀？

J歷史

唔講咁多屌你老母啦曼聯